{
  "Ecosystem": "에코시스템",
  "see more": "더 보기",
  "Description": "우리의 혁신 분야에서 점점 늘어나는 차세대 도구, 프로토콜 및 애플리케이션을 발견하시길 바랍니다.",
  "Conflux Defi": "Conflux DeFi",
  "Conflux Defi desc": "Conflux Network는 DeFi의 다음 세대를 구축하기 위해 우리의 에코시스템 구성 요소인 크로스 체인 프로토콜, 거래소 및 애플리케이션 등을 통해 개방형 금융의 발전에 기여합니다.",
  "Go to Conflux Defi": "Conflux DeFi 바로가기",
  "ShuttleFlow": "ShuttleFlow",
  "ShuttleFlow desc": "ShuttleFlow는 Conflux와 다양한 블록체인들 사이의 크로스체인 자산 기능을 제공함으로써 여러 퍼블릭체인 간의 자산이동 부문에서 안전하고 효율적이며, 매우 간단한 유저 경험을 창출합니다. Conflux 재단은 추가개발을 위한 자원들을 제공하며, Shuttleflow Alliance 멤버들은 공동으로 이를 유지 관리합니다.",
  "Go to ShuttleFlow": "ShuttleFlow 바로가기",
  "Dual Protocol": "Dual Protocol: <br />BoomFlow & MatchFlow",
  "Dual Protocol desc": "Dual Protocol은 \"오프체인 매칭 및 온체인 세틀먼트' 메커니즘을 채택합니다. Dual Protocol 하부에서 두 가지 장부로 기록되는 온체인 및 오프체인 데이터는 사용자 요청에 대해 활발하게 응답함과 동시에 서로의 거래내역이 동일하게 기록 및 유지됩니다. Dual Protocol은 중앙화 시스템 만큼 편리한 운영체제를 제공함과 동시에 자산의 소유권 및 개인의 프라이버시를 보장합니다.",
  "Go to DEX Dual Protocol": "Dex Dual Protocol 바로가기",
  "Infrastructure": "Infrastructure",
  "ConfluxScan": "ConfluxScan",
  "ConfluxScan desc": "Conflux팀이 제작한 쉽고 간편한 블록 탐색기입니다. 여러분은 ConfluxScan을 통해 Conflux 네트워크의 거래내역, 블록 정보 및 토큰에 관한 내용들을 살펴보실 수 있습니다.",
  "Go to ConfluxScan": "ConfluxScan 바로가기",
  "ConfluxPortal": "ConfluxPortal",
  "ConfluxPortal desc": "Conflux 네트워크와 상호작용하고 여러분들의 컴퓨터를 블록체인으로 이끌 수 있는 간단한 브라우저 기반의 지갑입니다. ConfluxPortal을 통해 여러분들의 자산을 관리하실 수 있습니다.",
  "Install ConfluxPortal": "ConfluxPortal 설치하기",
  "Bounty": "Bounty",
  "ConfluxBounty desc": "커뮤니티 이벤트 참여, 다른 애플리케이션들과의 통합 관련 개발 등을 통해 Conflux 네트워크의 발전에 기여하실 수 있습니다.",
  "Go to ConfluxBounty": "ConfluxBounty 바로가기",
  "Ecosystem Products": "생태계 제품",
  "MoonDEX": "MoonDEX",
  "MoonDEX desc": "Conflux의 BoomFlow와 MatchFlow를 활용하는 탈중앙화 오더북 거래소입니다.",
  "MoonSwap": "MoonSwap",
  "MoonSwap desc": "높은 처리속도 및 수수료무료! 두 가지 장점을 동시에 보유한 MoonSwap은 Conflux 네트워크와 크로스체인 자산 프로토콜인 ShuttleFlow에 의해 원동력을 얻습니다. MoonSwap은 탈중앙화 거래소(DEX)의 차세대 프로토콜임과 동시에 이더리움 레이어 2 상에서 가동되는 최초의 AMM DEX입니다.",
  "Flux": "Flux",
  "Flux desc": "Conflux 네트워크 상에서 대출과 차용을 통해 이자를 얻을 수 있는 DeFi 애플리케이션입니다.",
  "ConFi City": "ConFi City",
  "Confi City desc": "Conflux 네트워크 상에서 디지털화된 수집품(NFT/Non-Fungible Token)의 시연 및 거래를 위해 구축된 탈중앙화 마켓플레이스입니다.",
  "ins3 desc": "Ins3은 Conflux가 인큐베이팅 한 오리지널 탈중앙화 암호화폐 상업용 CDS 보험 프로그램으로, 암호화폐 애플리케이션 시나리오들에 전방위적인 서비스를 제공하는 것을 목표로 합니다.",
  "Coming Soon": "곧 출시됩니다."
}